嚴選十大最靚星二代！！！

林子祥 — 林德信 Alex

年齡：33（1985）
星味指數：8/10

邱淑貞 — 沈月

年齡：16（1999）
星味指數：9.5/10
其老母：10/10

馬德鐘 — 馬在驤

年齡：18
星味指數：7/10

陳奕迅 — 陳康堤

年齡：14
星味指數：7/10

梁家輝 — 梁靜禧 Chloe

年齡：27
星味指數：6/10

上山詩納 — Hilary

年齡：21
星味指數：6.5/10

張柏芝 — 謝振軒 Lucas

年齡：11（2007）
星味指數：6/10

湯鎮宗 — 湯洛雯

年齡：31（1987）
星味指數：7.5/10

李嘉欣 — Jayden Max 許建彤

年齡：7（2011）
西。。。西味指數：10/10

錢嘉樂 — 錢凱晴

年齡：5（2013）
星味指數：不忍直視

邱淑貞個女真係好靚，但係而家好多整容雞整到呢TYPE咁，感覺上cheapcheap地咁

錢七第一
其他收皮

錢+樂..

錢嘉樂二女 — 錢凱琪

真係一個天一個地。。。

年齡：3（2015）
受寵指數：12/10

harper seven chin

黃芷晴呢？

有啲啲蝗味，扣左分
想屌佢老母

德信呀德信

好想瘋狂同佢做愛瑜伽！！！

Alex

點解二女正常咁多

好正啊!!!!!BUT KENNY 正D

咁既樣都紅唔起，矮就矮左啲

錢7大個一定憎死佢

不忍直視 我屌

一樣咁正

搵竇靖童比仲好！

小美已經手下留情

好想同佢地起雙飛

Tony leung > tong hung > kenny > alex

靚樣搭夠
佢把聲好好聽

對眼都唔知望邊個好

許冠傑 許懷谷

應該係高度問題，捧極都唔撚紅

屌，講起都硬硬地

搵八兩金個仔比呀笨

小美決定要日提夜提
快撚啲捧紅林德信

Jayden有一半基因唔掂喎

洪B排咁後啦?

有170都算係咁啦
希望快d有人捧紅佢

愛的理由

恭喜小美!!!!!!!!

咁靚既。。。西。。。西兒子

77

好聽呀，衝識貨

鬼咩，我對朝偉既愛已升華

magic

交比小美我

乖女

昇啊ABC

唔捧提黎把撚啊???

快d捧紅呢個正正正男人啦

多謝提醒喎

唔做藝人生到咁靚仔把撚呀？

好想比多啲人知德信的好

霆鋒個仔姓陳？

痴心情長劍

其實勁似chef lemon

應該講埋王晶個女！！不錯不錯

好似見過佢上美女廚房

我都覺,個對眼...呃唔到人

好似係「藝人」黎

lucas已經係星三代，唔係混血既話

係喎 唔記得謝老四同拉姑

美人 99年出世嘅話都19歲啦

屌 數學太差 岩岩小學畢業

唔知係咪個個都沉月咁既樣 覺得佢都唔係好靚姐

但佢係純天然仲有老母加持

不忍直視個到笑左

上山詩納個女
馬德鐘個仔勁似周星馳扮孫悟空個樣

八兩仔呢

Poor 77

鬼婆樣 好撚淫好想屌

最靚星二代

有無錢真係有樣睇

點解咁講 錢7屋企都好撚有錢，湯盈盈仲加拿大人

佢老豆係咪鬼
Btw，佢條仔好似蝻黎

講邊個都得 係錢七唔話得

唔知佢老豆乜水，唔記得了
唔撚係掛

我保護緊77

撞鬼你咩真係

點解1999 年係16 歲

Chef lemon

因為我計錯數

原來散左，成日換畫

係咁架啦，鬼妹囝性格

點解佢越大越樣衰？

錢嘉樂個女

笑撚左

Lucas愈大愈似一個人

林德信好型

林德信

林德信入娛樂圈都唔知撈乜 入來為左溝女咁

其實lucas係似謝霆鋒
個頭形一樣

無停峰？
但有佢個仔

我第一眼望覺得好靚 睇耐左覺得冇咁靚

馬德鐘個仔都好出意思黎獻世

係我就做返普通人低調算

林德信真係好撚靚仔

王敏德個二女

鐘意沈月老母多d

王敏德d女
關禮傑個女

100%

關禮傑個女好普通

Hilary屌打

佢似一般靚鬼妹，無咩星味

根本就係似lemon

有浸蝗味

準備比我溝

原來咁多人鍾意德信

詩

恭喜！！！

似老豆囉！

題外話
以前見親錢七嘅post一定有埋連登之子
唔知依家近況係點
應該上緊小學

唔知點解有D角度覺得有D希哥FEEL

可能我眼殘

大美人個仔有啲似撚伯

林德信又型又靚仔

唔撚係掛

Lemon同攝影師都係mk始祖，不用分得那麼細啦

好撚似未發育咁

有冇厚德

佢都無話係謝霆鋒個仔

美人more
雖然唔知林德信入娛樂圈究竟做過d咩
戲呀歌呀都冇印象
但佢真係好型

已知錢凱晴長大之後個樣

靚到

竟然冇alex瑜伽圖

沈月話係26都有人信

希望錢七快啲學識上網
等佢知道佢細細個就有咁龐大既fans club

陳亦迅個女邊撚到有 星味指數：7/10

右邊而個唔係老母黎咩

馬在驤 收啦

撚到爆 最靚係佢

美美 林德信真係J撚到我ON9
日日LOOP佢IG
好想同佢瘋狂做愛

酉卒日愛彳十罒一心亻言

邱淑貞真係好正
後生

近年

信b同洪b都正撚到

外國
木村與工藤靜香女兒 - 木村光希

2003年，15歲

有阿七係度，其他什麼都不是

Who is she? So pretty

湯振業個兩個孖仔勁charm

林愷鈴

左細孖 湯君耀 右大孖 湯君慈
1995

有丁開

錢七 grown up version

黃日華個女

馬德鐘個仔有唐氐？

0正皮 130個負皮

兩登契女

王晶 - 王子涵

成日覺得佢有牙周病

點解既？

電視見佢笑親都露出牙肉，又紅又腫牙又細粒

黃磊 - 黃多多

識貨
初初佢朗誦比賽比人POST左上高登印象已經好深刻
估唔到佢仲係星二代
一直覺得佢有少少似宮脇咲良

其實勁似謝賢

葉玉興個女
靚過阿媽

同你一樣
14年個時因為睇 待丁大不至而發現到佢
個時已經覺得呢個女仔遲D一定係靚女
之後先知佢係龔慈恩個女

5你老母，連登兒子你俾5分？

驗眼.jpg

有啲似吳佩慈

曾志偉個仔

張栢芝個仔咁似陳冠希

叫我？

呢個最正 有無ig
可惜係王晶

細仔先似啦好冇 大仔邊忽似
之前咪有巴打cap左柏芝帶細仔去玩，細仔個得戚樣就真係同陳生一樣樣啦

我都想講佢
佢個種明星氣場同氣質好撚勁

仲未有任達華個女